<屯公>不被捕，不流血

各位義士，防暴黎到就好走喇

不被捕係指條淫蟲?